今時今日，有沒人連請假都驚影響到人？

而家呢個時勢大家都明
出面風雨飄搖，但有份工係咪就只去珍惜，而唔追求更好既生活呢？

話說我收到email 通知我黎緊有份政府工去見，咁我當然開心啦，我就即刻寫紙請假，寫完紙就交比head 簽字，阿head睇到我請假，佢就問我咩事放假，我就沒講話去見工，而係話有朋友生日，要去同佢慶祝

之後佢就捉左我入房，佢同我講話，xx啊，你其實未做夠3個月，咁樣請假好咩，上個月你請左日病假，今個月你又請假去朋友生日，你咁樣成日走去玩，射波，知唔知好影響其他同事，影響公司運作嫁？

我就話：咁我都明既，上個月請假其實係我發燒，咁你知而家肺炎咁勁，我病左其實都唔好受（上次都係去見工，比offer我但太閪），今次請假其實係有個好朋友佢將會移民，我地一班人今次唔趁呢個機會聚下，可能以後都唔會再見到

之後佢一輪咀講講講，講仁義道德，講詩書禮易，話要珍惜份工，要做好呢份工，我就一直嗯嗯嗯，最後佢話，咁我今次照批你放假啦，下次唔好啦
感謝你

我向度諗，屌你咩，我跟足規矩黎請假都咁多野講，出黎打工大家都明嫁啦，我照跟番規矩黎做野，你照簽隻龜比我咪攪掂，洗唔洗講咁多耶蘇啊？人不為己 天誅地滅，我唔請假去見工邊有機會，唔通似你咁下下為一間公司賣命，然後到經濟唔好沒生意又等比人裁員咩
D濕鳩儒家思想又係累人累物
講咩仁義禮智信
我寧願信偷呃拐騙氹啦！
試諗下邊個老細唔係用呢d招數黎氹鳩你落搭，然後當你沒哂利用價值就一腳踢開你，最鍾意就話你仲後生，大把機會
今日今日仲話賣命，仲話驚請假會影響到其他人，你老母呢句唔好同我講啦，憑咩公司唔請人，要我地做到仆街黎同你賣命

見你老母政府工
你去死啦

垃圾

ON9樓豬

你識條春咩，唔通柒下柒下做份濕鳩工，然後人到中年又再比人裁，仆心仆命為公司，最後成就了別人，自己就on99

做一個專業既ACO係我既理想，但求從此唔洗再驚比人裁員，公司生意好定差都唔關我事

垃圾狗

垃你老母，你中年失業未啊

你有沒30000人工啊

下樓主佢可以唔批你架wor

人地批你射波仲想點
唔通要俾你玩射波放題咩

公司規矩沒話批唔批，病假朝早通知，事假2日內提早一日講就得，超過3日先話要批

射波要人批既咩，你出左黎做野未

用個咁on 9既理由射波
真係唔知邊個未出黎做野啦

共產黨最叻

搵D 2A3O位都好丫
起碼max高D

戇鳩先做ACO

做過一間未過試用係咁唔準放假 病假扣錢

搵個咁既理由請假，好on9

上司同事對你好咪考慮下囉
對你唔好理西佢咩

話屋企有事咪得，駛乜講咁多

沒你老母

認真
你個理由如果作好少少可能會好d

射波就一向係呢d理由嫁啦，交足戲咪咁多野講

我要努力成為一個出色既公務員

講就咁講，做到先得嫁，一年幾多位啊

黑警仲on9，有人唔做去做狗

人地係當你晚輩先好心提你咋
不識好人心

我都係放no pay

屋企有事佢就追住問，屋企有咩事啊

通常都會追問你咩事
到時我答d咩

下次唔好請事假，直接扮病射波，等於預唔到人手。
有病假紙，吹得脹咩？

都準備去見公務員，真係理得佢
做左咁多年野都唔化既老屎忽
明明我係冗員都講咁多野

未有醫療卡要比400蚊好肉赤

唔批咪到時病假囉
佢仲難預人手啦

正確！！！
請假跟足程序做野，仲話批唔批，呢個係比你預人手，唔係以為你批唔批對我有影響啊
到時個個知請事假麻撚煩，一個二個撞哂期逢星期五病假你仲死啦

我地以前公司兩日病假，個個都有規有矩，呢個星期五病假，果個星期一病假，全部提早通知定會病

你事假要文件證明wor

樓主弱智, 你搵個好少少理由去請你個呀頭都唔會屌柒你啦

洗鬼，事假有事就請嫁啦又唔係請得多，唔通去旅行請幾日假又要文件證明咩

朋友生日有d咩問題，work life balance

ON9仔你慢慢請啦

連放假都唔敢放

組團斬撚死樓主隻臭閪

翻唔夠三個月冇得請假

係，但我放no pay 話知佢

唔係話你放假唔岩,係你成個對答好撚小學雞.
你有權放, 人地有權唔俾你放,有權寫臭你, 有權炒你, 你自己衡量, 有咩好擺上黎講?

話屋企私隱事唔方便講囉

你話慶生日又真係搞笑咗啲

你講左我想講既野
樓主老細教仔咁教